女裝錶求推介

是咁的,
黎緊想送隻錶俾女朋友,見佢戴嗰隻三百零蚊既casio都殘殘地,但我又無戴開錶,所以想係到問下大家.
1000蚊以下既筆直,無牌子要求.可唔可以推介啲錶款俾小弟參考下.希望係皮帶錶,白色錶面(黑色都可以接受),雖然係女裝錶,但錶面想大小小(同普通男裝錶差唔多大細)
我同女朋友仲係學生,所以無咁多錢,請見諒
連登有愛,無言感激

唔該推post

豬叔

佢中意皮帶多啲

讀緊中學就買隻DW
佢會開心死
但一遇到識少少錶嘅人就畀人笑

Dw公廁錶唔係唔買翻隻

你都形容到咁 DW啦

dw好公廁喎
我就咁求奇落細錶舖去買啲幾舊水皮錶點睇？

大家大專,佢麻麻地dw

真係除左dw無其他選擇 ？

pish

Rosefield

啲錶款幾靚
香港有無門店？

好似無 要自己碌卡買

Olivia Burton

推 我戴緊

幾中我想買嗰啲款
絲打s係邊到買？

朗豪坊同海港城都有

專門店？定其他舖？

Timex